《守望先鋒》支持香港

《守望先鋒》預告片，支持香港

製作得幾好
但都係個句
擺暴雪